金鐘現況！

重有人唱緊聖詩，得閒可以出黎支持

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
記住自己應有嘅權利
睇下呢條影片就知

專恰後生仔 千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係只要向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物
警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。
0
0

基督徒

辛苦晒多謝你地

真心好勁好堅持好搏
我已經頂唔順要休息
係現場個精神壓力大到仆街

加油，晏d接力！！

加油啊耶撚！

叫基督徒!

依個黑警笑我地得七個人唱

基督徒撐埋今日，今晚開始就會有人黎幫拖

星期日全港人都會幫你手

撐住呀

pish!

加油啊💪

加油

足雞啦

number係咩？

請問依家係現場既巴絲有冇發現異樣,
見到今朝d暴徒咁重裝備 好驚佢地想今日強開

btw 基督徒們加油

can't see but this is the portrait shot

左邊18958定18938?

number唔該

please share! everyone is welcome!

淨化警犬大行動

基督徒好似有啲生外
耶撚反而有莫名親切感

因為係自己友

唔認同請插 我改口